{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098279?place[place_type]=GID&place[gid]=1098279&place[latitude]=37.8827087506&place[longitude]=127.7231014233&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 도도스테이"
    },
    "text": "客室内では無料Wi-Fiとネットフリックスをご利用いただけます。 裏面道路に駐車可能であり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。11時から15時までは宿の掃除時間なので、時間を必ず守らなければなりません。 基準人数を超える場合は追加料金があり、それぞれの客室は定められた最大収容人数を遵守しなければなりません。 予約をキャンセルする場合はキャンセル料を確認する必要があり、重複予約が発生することがあります。 客室や施設物はきれいに使用し、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。 最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止されます。 退室時、ゴミは分別して、キッチン用品は洗浄しなければなりません。 利用時の施設に対する責任はお客様にあり、貴重品の紛失に対する責任もお客様にあります。 施設物の毀損や破損が発生した場合、宿泊施設の運営者にお知らせください。 客室内では絶対禁煙であり、付加サービスや付帯施設は価格変動がある場合があります。 ペットと未成年者の入室は禁止され、退室時に客室を整理した後、退室チェックを受けてください。 予約不可およびキャンセルになる場合がありますので、予約確定可否は必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、最大定員を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと未成年者の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルの場合、キャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約キャンセルの場合はキャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で豚肉や魚、チョングクチャンを調理できますか？",
            "answer": "いいえ、豚肉や魚、チョングクチャンの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の使用方法には制約はありますか？",
            "answer": "客室や施設物はきれいに使用し、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 318
    }
}